［世紀大戰］如果六四燭光晚會唔係支聯會搞 你會唔會去？

假設六四燭光晚會係由群眾自發 你又會唔會去？
唔去
去

有需要咩

成日有一個問題
唔悼念六四究竟係因為唾棄支聯會定係因為根本唔關香港人事

唔會,

唔去既原因, 同係咪支聯會搞, 係無關係

雨傘後無力感太勁
依家71 64 都無動力上街
已經唔係咩中唔中國事